蒙面法正式生效

蒙佢老母塊面

蒙面法係咪一直有效定係在緊急法停止時自動失效。